如果柒警開拍電影，應該搵邊個演員飾演邊個好?

flash back搵劉江做一哥

“你哋冇做錯到！”

唯唯,坤哥做其中兩個七警

吳卓曦陳鍵鋒

坤哥個樣唔夠惡個樣似畀人控不誠實使用電腦罪咁

緊係 衝鋒車 原班人緊啦，屌！！

正喎，咁古巨基做咩角色？

咪有兩個冇份打嘅
做其中一個有份睇冇份打嗰個

衝鋒車班賊仲正義仲善良喎
係衰搶阿差d咖哩角